當AV劇情發生喺自己身上..

男人都係咸濕

一開始剩係出最尾果段咪算囉
前面咁大段 又無重點又無細節 又亂
睇到眼都盲

1999

報狗啦

樓主同佢男朋友好明顯係受害者 點解會講樓主條仔係唔肯分手係無用。
你係咪睇唔明？

理解係咪咁？即係你同細佬扑過野仲拍片？然後大佬偷片？

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

AV劇情

好唔好食架

唉

Av係個大佬當住細佬面屌埋喎

肥矮冇頭髮都有軟飯食

無錯就係咁 細佬發現個晚已經係佢手機del咗條片

全身俾人睇晒仲忍到...
佢睇過你全相啦
每次見到都唔安樂啦
除咗佢仆街之外
拍得親密片都有風險啦
你同條仔將來會點
屋企人同你點揀

條女都係又肥又柒架啦

正解

男朋友好愛我
我好愛男朋友

所以無見佢屋企人啦
而我另一半係撐我嘅

條女
你啱都有

有冇得睇下整完係咩樣？

face id 其實用 H 張相係咪已經可以解鎖 ??
btw, 重以為樓主係 夫目前犯 或者 義兄寢取 劇情, 搞到我凍襯碌鳩

仲以為最後係用條片要脅SOD 情節

你打咁撚多野根本幾句就講完
組織下先先出啦 1999 成個弱智咁

一係報警，一係搵人打柒佢，拎晒佢啲電話電腦打爆晒佢，入埋佢啲cloud睇下有冇backup
睇你描述佢都係啲樣衰柒頭皮嚟，得把口，打撚到佢有心理陰影就解決到問題

以為大佬扮細佬

自己做健康又好吃 ！！！

%@*$%@！

唔得㗎 要真係望住個mon先開到

你知唔知你搞到大家都凍襯碌鳩啦

你都冇俾佢細佬屌，唔算av劇情啦

咪係囉

兩樣我哋都想

發現當晚就 del 咗啦 & check 埋 iCloud 確定冇backup

條仆街仔係 社會寄生蟲嚟
又冇父幹 好快折墮
無謂整污糟自己雙手

一時又話孖生 一時又話完全唔似樣咁點撞入你face Id

btw你條仔大哥偷人電話都有病啦

Sorry囉 做咗標誌撚
但真心多謝各位巴打絲打有認真睇晒篇文

條仔冇撚用怪得邊個

就係咁醜惡，
其實所有親戚，
咩阿爺公叔伯舅表....
老豆，老爺

加埋你鄰居，樓下看更，你學校阿sir.

個個心底都係淫+想屌靚女。

自己小心d，同埋唔好咁易信人，同人咁親近

完

兄同弟咪算囉
搞到睇到一半又要 上返去睇返邊個打邊個

咁點呀
一係公開佢出嚟
等連登仔幫手
你咁樣無用㗎bo

Too
1999
Cant
Read

就係唔知點解完全唔似樣都入到個face ID

邊撚到有av劇情
自己拍片又保管唔好真係抵撚死
乜柒情到濃時 人唔笑狗都吠 淫就淫啦
仲有句乜身體抱恙 返去先探望
未撚旅行完就未撚完 抱乜鳩恙

樓豬都係好撚噁心既人
不相伯仲

On9jar先用Face id
指紋安全咁撚多

睇到你密碼喎
指紋都照開到啦

好撚1999
同你傾計應該要幾有耐性

正喎！

樓主中文係咪拎U

重點係段片點樣拍法？
露樣程度？

會唔會用片威脅你同佢扑野架

5**

Del 咗啦

1999
有無懶人包

咩年代 ... 你仲信可以完全 delete ...

陳冠希單野之後 ... 點會仲有人自拍扑野片 ...

av呢？

咁佢大佬有無俾返佢同條女扑野片你條仔
互相保護
咁先係av劇情

我係你地就報驚拉乜佢，偷野又好，管有色情影片作非法用途又好....總之唔反面，唔老死不相往來，佢只會得寸進尺，以我睇咁多劇經驗，佢遲早會強姦你，而你條仔咁鵪春咁聽你老豆老母話絕口不提，相信你俾佢大佬強都會啞忍

Btw 你要有心理準備，你報唔報都好，遲早會係流出...報，就加快引爆，黑驚先睹為快，括出去，盡早收拾心情重新出發；唔報，日日提心吊膽，驚某日會係連登討論你地嘅流出，到時再崩潰

Title開到咁大
入面1999

雖然比人睇哂 仲要係親人都大件事

原來咁先攞到5**
唔怪得我得3

我對殘障人士交合冇興趣

我男朋友想郁手 我阻止咗
當暴力只會令複雜事件時 佢就唔係明智之舉

一言難盡啊
佢識閪 retrieve data 咩 中學都畢唔到業嘅廢柴

係喎

重點係樓主有片唔 share 俾大家個吓仆街吖嘛

終於明白香港競爭力點解會持續下降

up乜春 樓主有無正常智力？

有無神人可以幫手打個易讀版？

樓主淫淫賤賤拍本土 av, 但又冇 share 俾連登仔睇, 跟住俾佢條仔個智障大佬唔知用咩方法入到佢條仔個手機, 跟住偷咗段片, 點知個大佬真係智障, 冇拎條片要威脅樓主俾佢扑之餘重俾樓主條仔發現咗件事, 跟住重差 d 打起上黎

樓主唔開心, 跟住上連登做標題閪, 搞到一衆連登仔除晒褲, 一邊劣鳩一邊諗住 J 吓個劇情, 點知最後原來係說好的 av 呢 搞到急症室多咗幾件凍襯碌駕既求診

"碌鳩"
利申: 會考中文攞 U

downvote
unclear instructions
dick sucks in oven

thisav會唔會流出

最後G同E有冇做到 R又知唔知Y係度 點解唔見左Z

你呢啲喺av情節頭三分鐘， 之後應該係個大佬用片威脅老強你， 之後廚房一次浴室一次， 再後你喺自己房捽碟， 最尾主動同大佬做一次。
咁先叫av情節， 你成篇嘢都唔知寫乜春

冇片冇seed
寫咁大篇野作文
純文字討論

A 係我女朋友、b係a既爸，咁c就借錢比b，而d係b既家姐，咁有日w，即係c既姑姐想同我上床，咁我點好⋯

巴打我諗廚房個段你搞錯咗 廚房個段一般係迫含撚 浴室個段大約係一分鐘劇情 交代返當被姦已成習慣, 同埋浴室個段一定係下晝黃昏陽光

一睇到twins都估到劇情發展

其實咁嘅，絲打你叫細佬得閒留意下個大佬有無其他嘢/果條片save低落其他野到，例如電腦，Usb等等，男人咸濕咩都做得出，仲有叫細佬一定要趁大佬唔係到先check，如果大佬儲起無啦啦拎出嚟丁你個心都唔好受，我明

不推文

完全睇唔明 btw 不推文thx

AV條撚屌你老味

我以為孖生屌左同一條女

多謝你
好耐無見過呢篇野

終於有個正常人

可以 check 嘅都 check 晒
我諗條撚樣冇諗過我男朋友會懷疑 繼而開佢電話
所以暫時都未有搵到 copies & backups

人樣衰冇學識唔係罪 冇人格真係好大問題
乜撚都做得出
仲要父母都咁CLS

因為高汁提多一句，報狗都無用，邊撚個叫報狗你本身扑野已經係不良習慣，報狗都唔受理

狗點會理
要脅埋你姦撚埋你都仲得
真係好想獅鳥佢

我知你講笑，但打呢幾隻字只係反映你無知

真呀睇完真係屌出聲，av情節在哪

打下J有咩問題 小事化大

del咗都可以搵人打柒佢
偷你d片嚟J喎！

拉

今日佢可以偷片毫無悔意
他日佢女女女埋你都唔奇

所以Av情節係邊？

請問你有冇對過女同學d相打j, 你會唔會去女女女佢, 係人都想女女女靚女, 但唔會真係去lo

AV劇情: 扑嘢拍片